不敗身贏英超？洛夫雲：Why not？

Why not? 由你講出口真係WHY WHY TELL ME WHY
廢都算 仲要成日扮大佬 唔撚望VVD 定真係覺得自己係世一啊

Vvd有世界盃亞軍？

雲加：because if u

又話you will never walk alone
輸左又搵人祭旗